[香港版GReeeeN] 差不多醫生

我覺得OK